權姐小背心

好靚

想問..條bra帶透明咁入面係咩色?

佢似著阿婆肉色

諗起都軟

體諒下 佢呢啲size好難買

點解小背心都無野睇

引人飯聚

有靚樣睇

屌奶星牙純著波衫正能到

好想扯爛條帶

個傻妹勁q==

佢地sheshe既畫面一定好令

我都有諗過一秒...第二秒加埋自己入去

嘩 正能到傻

第三秒加埋我得唔得

對奶真係好大

對波好睇過火車頭人工波

想睇下有冇色狗話要做牙純隻豬仔係咁食佢對奶

如果入面個粒都係肉色就體諒

有證據?

我對眼就係證據

渣到出奶水

有lace嘅肉色婆bra

佢旁邊果個勁正